其實香港有冇人口上限？

如題

政府話最少1000萬

冇
啲房可以無限劏
一間屋住20個人
塞爆佢老母

每日死唔夠150人咁會越來越多人⋯⋯